大衛施華算唔算係最勁既日本人?

小白接班人 西班牙國家隊核心成員

on9 大衛施華係中國人

出身於華倫西亞的大衛施華因母親是日本人的後代

所以咁撚矮

李施華

樓豬先係